[正式宣佈！]香港再糟蹋HongKongIgnition成立！！！

支封請正皮加推！！！

有時間改圖更多謝先！！！

港豬侍共家，良心再糟蹋！！！

老野既行為總是有一種柒味

支持請正皮加推！！！

有時間改圖更多謝先！！！

個agenda同fake news有咩分別
天馬行空到以為自己已經獨立左咁